見到有人寫咗首歌講721

呢首好聽d 狗出沒注意

貼錯link Sor

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

想幫南亞手足嘅 麻煩入嚟推

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個